點解唔搞個14億護旗手救武漢大行動？

一方有難，八方支援！
點解唔召集14億護旗手，一齊到武做義工支援武漢人？

而家係時候叫班奶共藝人去做義工
否則就係唔愛支國

啱呀

佢地愛的是人民幣，愛国? 救武漢? 不了